[3ds/switch]MHXX(33)1001開post 呀

村下KEY

村下KEY2(要打哂呢D先會出「☆5 翠玉の閃電」「☆5 峨々たる巨獣」「☆5 淡紅の泡狐がたゆたうか」)

集會下位至上位KEY

G1 關鍵任務
® 奪われて、追いかけて（ゲリョス）
® ドスの威信を賭けた戦い（ドスファンゴ、ドスギアノス）
® つつかれて、またつつかれて（イャンクック）
® 砂中からのサブライズ（ドスガレオス、ダイミョ ウザザミ）
® 水獣たちの争い（ロアルドロス）
【Ｇ★2緊急】泥まみれの商魂！（ボルボロス）
完成後 HR10、Ｇ★2開放

G2 關鍵任務
® 遺群嶺の緑の女王（リオレイア）
® おのずと岩は動き出す（バサルモス）
® ババコンガのキノコ品評会（ババコンガ）
® 砂漠の水面に潜む影（ガノトトス）
®ネルスキュラの生態研究（ネルスキュラ）
® 転んで跳ねて七転八倒（ラングロトラ、ドスマッカォ）
【Ｇ★3緊急】巨大龍の侵攻（ラオシャンロン）
完成後 HR11、Ｇ★3開放

G3 關鍵任務
®暑い熱い砂漠（ディノバルド）
® 騎士と密林の夢（タマミツネ）
® ハロー遺群嶺！（ライゼクス）
® 氷海の素晴らしい氷（ガムート）
® 鎧竜グラビモスの脅威（グラビモス）
® 氷牙竜・ベリオロス！（ベリオロス）
【Ｇ★4緊急】天を貫く凶星（バルファルク）
完成後 HR12、Ｇ★4開放

G4 關鍵任務
® 雪山からの救援要請（ラージャン）
® イビルジョーの狩猟（イビルジョー）
® 砂上に見ゆるは猛き双角（ディアブロス）
® 斬鉄の剣、不壊の鎧（ディノバルド、グラビモス）
® 戈と槌は相いれず（ウラガンキン、アグナコトル）
® 轟竜の軌跡を追いかけて（ティガレックス）
【緊急任務】蠢く墟城（アトラル・カ）BY兔子

村莊關鍵任務

緊急任務
調査隊初陣！遺群嶺の桃毛獣（ババコンガ）

村（★7）
® 遺群嶺の不思議な石
® 彗星のカケラはどこに？
® これが本当のダイミョウ行列？（ダイミョウザザミ）
® 友に迫る土砂竜（ボルボロス）
® 珍味アルセルタスをもう一度（アルセルタス）
® 毒怪鳥活用計画（ゲリョス）
® ぱっくん！テツカブラ（テツカブラ）
® 商売ガタキのドスギアノス（ドスギアノス）
® 渓流に棲む水獣（ロアルドロス）
【村★8緊急】原生林に救う蜘蛛（ネルスキュラ）

村（★8）
® 山嶺を舞うリオレイア（リオレイア）
® 龍識船強化！【水竜編】（ガノトトス）
® 喰われる前にヤレ！ （ハプルポッカ）
® 龍識船強化！【迅竜編】（ナルガクルガ）
® ぷくぅー！ザボアザギル！（ザボアザギル）
® ものぐさには爆鎚竜で喝！（ウラガンキン）
® でっかい岩だと思ったら…？ （バサルモス）
® 龍識船強化！【溶岩竜編】（ヴォルガノス）
【村★9緊急】彗星の前にあらわる鎧竜（グラビモス）

村（★9）
® 遺群嶺の火竜（リオレウス）
® 漆黒に染まる嶺 （ゴア・マガラ）
® 犯人はキミだ、雷狼龍（ジンオウガ）
® 龍識船強化！【氷牙竜編】（ベリオロス）
® 氷海に君臨する者 （ティガレックス）
® ディノバルド、再び！（ディノバルド）
® ライゼクス、再び！ （ライゼクス）
® ガムート、再び！ （ガムート）
® タマミツネ、再び！ （タマミツネ）
【村★10緊急】恐れ見よ、赤き災厄の彗星を（バルファルク)

開左

立囝

迷失巴
肥豬巴
係咪打碎刷護

hr2特急有無人幫手

等左幾耐

20 3324 1431 0678
Hr6上hr7 求大佬帶打

NO.?

從零開始打岩穿 Lv
20-0747-1628-8838

22613041957471
求carry 打紫毒裝

19 8771 4779 2586

其實會心率有咩用

咪即係爆擊

下位鬼蛙 有冇巴打一齊幫手打套下位鬼蛙裝 要洗佢牙！
64-1754-4048-4936

發動會心造成125%傷害
負會心就75%

G 位神裝

仲有冇新獵人係hr1咩都未打？
我係村打到5星，依家有垃圾裝頂住先，求隊友

從零開始 岩穿 Lv1
20-0747-1628-8838

hr5 key任 求carry
37－2159－3076－8038

有冇巴打刷返幾場燼滅刃
33-6554-0287-9618

64-1754-4048-4936 入黎啦巴打

券11?

有無巴打碎刷護 push push

13

－2

謝大師

求巴打一齊HR2 > HR3
54-5675-9863-8985
－1

有無斬龍

－1carry

我要夜少少
收工去左食野

有無人帶下新手

18 3395 4949 8397 天慧龍 -2

無問題

18 3395 4949 8397 天慧龍 幫手 thanksss -2

有冇人一齊打G位影蜘蛛
47-3391-6868-6054

招人刷黑炎王裝

34-9911-3770-1178

有冇人幫手打g4key任 差一個就緊急
22-8277-9030-7185

有冇巴打迅龍? 刷迅竜の刃翼
00-2963-9189-3339

18 3395 4949 8397 天慧龍 幫手 thanksss -1

我都要夜少少
砌緊套新裝

好

HR 3 KEY
00 4939 6038 3111
3人成團

HR2 任

18-5714-7773-7966
pw 1133
有冇巴打一齊玩

Hr3 key 任 -3
06-0301-7323-3878

有冇巴打齊齊hr2 清任

37 2159 3077 0002

撞衫撞到呢

由HR1打起
54 4774 0433 2907

著校服

4升5 緊急 plz help🙏🏻
48-7393-2802-5109

Asuna 出發啦

，
已入-2

解KEY任?

屌打啦 我帶眼都未ping你地就停曬手

聽日想出機同game 有咩要注意？

原來我中左1001，嘻嘻

好丫 剛上hr2

唔知你有眼

HR6 key
51-4451-5739-9173
-1

HR7 KEY
31 0440 6276 6355

Hr4升5 key quest
61-0315-2442-7374

唔睇人帶咩裝

招巴打可以一齊刷黑炎王裝
可以由LV1 打起

46-7693-9279-2486

紫毒無人打？

-2

個場無咗？

有無巴打知武具店點出鎧龍XR裝

自推

hr2 緊急
17-8713-9806-2795

有無人想一齊打hr3 key ?

switch 香港ac 係咪連唔到機

重開 47-0256-3607-6334

sum 你要接仼先打到

－1

有冇巴打一齊打G位2星key任
00206197584018

HR 7 KEY任
53 7902 0956 9140

會唔會打到g4?

HR 升得太快 啲個人技術根本跟唔到
冇人帶 連爆碎龍都打唔贏

會

巴打你G4?

刷上位火龍裝求carry hr5 or above plz
46-5832-5444-6759

up咩

打上位鬼蛙
19-0868-7381-8100

農場用4隻貓嘅氣球隊唔知點開

hr3 升4緊急
47-5796-8676-1236
-1

打村

無人打?

幫手打hr 關鍵雪獅
35-3690-9483-7240

我入緊

岩岩g3

解HR2任
30-8507-8924-2371

有個hr1入左黎

想切把岩穿刀

又走左，快la巴打

13 0309 6992 7711
碎龍-1

冇人打

HR7 KEY

27 9130 3161 2158

3個都話full

35-3776-8477-3004

你打左先 我下場再入過

HR5緊急泡泡龍＆巨獸
18-7647-5127-1928
求巴打幫拖，開極無人入

入la開左新

新手開始玩乜武器好？
只有psp時代玩過mh

已入

睇完HK01個POST都唔係好明
我用緊公會風格 咁有兩招技 其中一招技可以SET做SP
上網睇公會風格係用道具加速
咁姐係我簡左做SP果招技滿BAR做黃框 就會自動發動公會風格?

入緊

入唔到既

HR7 last 緊急， 求carry. Thanks
29-1714-5703-0359

hr3 升4緊急
35-3776-8477-3004

入唔到 我開ok?
59 1932 7842 9928

hr5 key任 －2
37-2159-3076-8039

37 3619 5966 4395

sor 掛緊機無睇

重開過

54 6320 2316 1941

巴打同我地打多2場再一齊升hr6好無
我地hr5 key任差2個

玩死 入左4次number

g位有咩裝好用？ 斬龍s俾人刺野ko

你個場關左？

螳螂

-1

蛇帝龍 HELP
36-0950-5976-2819

G4緊急-2

無關 開緊
37 2159 3076 8038

求幫手

HR5升HR6緊急求幫
48-2110-4705-4443

-3

型撚到

-1,已打兩場

19426176236524
Hr2升3緊急任
有無人幫手

新手一問 點解到上位冇得整上位d武器

多數都係派生

有冇人一齊刷螳螂

Hr1 新手求carry
20-2894-6466-1197

－2人

-3

Hr6 key
58 5576 2327 2139

上位刷咩裝好？

有冇巴打一齊解HR2任
27-3289-1606-3128

鬼娃聽講唔錯

想點 又要拎色玉 但又唔用

我當年用套uniqlo dlc 打到上螳螂

有冇巴打carry HR 5->6 緊急 -2 thanks
34-2824-6811-4395

有無人幫打 hr8 個緊急

14-6458-7763-6989

我用太刀

染色彈用唔到

要用染色球

染色球商店搵唔到

合成只搵到染色彈

點先有有

平時只可以用藍箱2粒好SAD

hr7 key

-1

54 6320 2316 1941

冇人

刷上位雌火龍
19 9158 0251 0315

-2-2

我HR5 想入慢左

型過螳螂好好好多

新手啱啱入手
有冇咩網睇基本資料好？
未玩過mon hunt 全新手

要合素材玉先

冇 / MHX 巴哈舊文

差一個緊急，岩岩打左個

有冇人砌黑炎?

有冇巴打一齊解HR2任
27-3289-1606-3128
-2

06 9407 0631 0241

G2升g3 緊急任

HR6 or above

連登有愛

Hr 6
13 0868 0451 0256

ペイントボール

染色球唔使

我HR 5 本身都打左小小
有人走叫我

洗鬼

hr2 任

54-5933-6845-9535

pw1133

要呀

thx 巴打

有冇巴打一齊解HR2任
27-3289-1606-3128

－1

66-11247074-7727

雪獅

自己睇link

你睇真啲

屌自膠

G3key
Now 金獅

裝備強化果到
話LV3 LV4開放
要點做先可以

有咩方法可以極速拎到風化盾斧?
想合把炎王龍盾斧

HR3 key
05-1711-7978-5698

邊度有得參考下出裝既次序？

係咁掘石仔

超特Z順
18-3266-6461-3460
8964

見到超特就頭痛，好彩唔洗再打

有冇巴打幫打g1緊急再g2key
65-3221-9676-3812

唔洗再打＋1

大金冠啦？

-1-1

都係做撚石炭個任?

Hr6
20 7318 4629 9771

37-9203-0541-8278
集會所 打場檸檬黑蝕龍

盾斧基本上兩把夠
一把角王,一把螳螂
其他只係拎黎觀賞用

求高人相助

下位鬼娃團 53 7343 7500 2850

22-2350-8485-1868
G4key

求巴打carry
36－0863－5438－1513

一隻超特都未打過
次次跟街場D契弟包辦3貓

其實唔難

有冇巴打一齊解HR2任
27-3289-1606-3128
－2

我就成日比房主呃z順

有冇巴打幫手carry 上位斬龍 想整裝
13172703859411

求幫手carry

HR4 key
11 3688 1759 5684

升2名本身都已經好痛苦
黑炎王呢D就算打下位得自己一條友真係唔想打

巴打好屈機
1個快過3個

42 0348 8408 9684

刷上位毒怪鳥
51 7329 2024 4131

上位迅龍 求carry

31632473298741

鏖魔 G1-5 Z順
14-8863-9581-1763

Hr6 key 任
65-3952-1121-3013

捕獲特殊許可 幾時先有補給 陷阱

打瓜夜烏?

第一個一落就轉左區

岩穿

升hr2緊急任，雪獅
57 4709 9655 2616

完成副任先有

有無巴打幫手打hr4緊急

64-4975-6304-8237

我同你同場呀 打瓜夜烏完副任 咪有

HR2 Key -3
35-0555-6233-5336

鏖魔呢隻SUP9究竟點打...本身打角龍就覺得好惡打
呢隻野真係...要1控3重弩咁打最易?

咁多位老手巴打 二名同超特係咩黎
點樣先有皇冠係名度

有冇場,新手想熟下d手製位

利申:包三貓

Hr3 key，求carry
47 8373 8490 8208

hr2上3
50-9727-1103-4719

有冇人打闇螳螂
54-6406-1310-5341

有沒tg group 求carry
Tg: MHFORLIFE

二名係新怪
打到最高LV會出超特
解左一隻超特就有冠係個名度
唔知幾多隻就大皇冠
解哂就大紅冠

有冇巴打可以一齊打啊？

hr2上3
56-1996-8623-4265

冇

唔知你真心定假膠
但係想熟下手掣位其實可以打住村任先
唔洗咁急出黎雷人

有無玩片手劍既巴打可以比下意見
玩咩風格好

hr6 key 求carry
07 9619 0853 2997

有無巴打刷岩穿d武器???

有無巴打一齊打幾隻下位雷狼龍
63-6643-3939-4715

打返隻岩穿幾多血好，好怕打死左

慢慢打 唔好係咁打

神人就公會帶混沌刃藥同回旋斬
普通人就玩強襲帶多招絕對回避
基本上YOUTUBE度玩TA都係呢兩隻風格

60粒閃光燈

劍斧hr3 應該出咩武器好？

屌 嚇死

好波

我用空戰連人都不如

有無人打g3 key?

Thanks wheeven 地方媽媽 蜂名 巴打

聽日又要返工啦

thxxx

有冇人開hr3?

螳螂團
32 0533 8009 7445
8964
-3

肉球招待卷點拎架

17 2572 1776 2984
求大佬帶打幾場上位千刃龍合裝

👍

殺貓低機率

Hr3 key
34 6045 9067 1613

Hr 6
13 0868 0451 0256
-1

有冇人打獰猛尾槌

35 2531 3073 3772

刷上位黑蝕龍
31-8257-4683-1657

Hr3 key
68 2298 8963 2674

用空戰我會揀用蟲棍

hr5上hr6緊急任
求carry
37 2159 3076 8038

57-3979-8211-2267
打Hr5緊急

開學啦 要整校服啦

大劍

Hr1上HR2求carry
44762188327539

Hi

有冇巴打幫手打2-3場G位獰猛影蜘蛛..
唔夠打

47-3391-6868-6054

-1 push

會唔會有中文版
體驗版已經唔明

Thanks

爬左上床又想打返場岩穿

有冇巴打可以幫打幾條上位斬龍呀想整裝
57 4194 5634 9278

重弩用咩二名套裝好
散裝好似幾麻煩

門仔

19 1040 5370 1671 g3 key 任

見到街場有人玩空戰大劍都好有陰影
睇錯D友差錯腳俾人秒

鏗哥 屌 1516想買 但真係9成唔明

其實做咩打岩穿

hr4緊急任(水龍) 15 6380 1509 3214
-2

螳螂裝最好要有靚護石出到5技或以上先好著
如果得4技以下真係其他裝仲勁

把打可唔可以幫拖一關老山龍
62-4273-8881-6727
-1

RH 6可唔可以借個位

我RH 5 卡左成日

hr2上3 key
56-1996-8623-4265

-2

唔係好靚囉 數值靚但係得1S 2S

買啦，我由 PSP 玩到依家一樣睇唔明

螳螂裝個樣好柒

把太刀更加柒。
成條雪條咁

冇位

勁呀嘛 又好用 任你插珠

有冇巴打可以幫手打G2緊急
04548409522440

巴打你開 我入 打電龍?

螳螂裝係平民版既混裝

但條雪條係太刀黎講最勁咁濟

我用用下轉左用岩穿太
型好多

唔該哂3位巴打

開左
39-8100-9103-6943

太刀最勁個3把有兩把都係柒，
所以我揀岩穿

但少3個洞

hr2 >hr3
39-8100-9103-6943

洞呢家野 好閒姐

有無人開斬龍團刷下

39-8100-9103-6943
hr2 > hr3

-2

想問巴打強襲片手有無咩連招一定要識

有冇巴打打煌黑龍???

02-6285-5915-5804

有冇人打上位 斬龍
求高手CARRY 你開組好嗎
我開你地LAG

我升到 8
低 45 防少三個珠位但型好多

第2把係乜?

推一推先
螳螂團
32 0533 8009 7445
8964

-2呀

仲有邊把勁

HR6
Key任團求帶打/一齊升

-3

05 3644 5332 3606

鎧裂，超長白斬，所以可以只堆攻擊，同埋本身狩技加速同鏡花相性好

太刀是咪都係螳螂 set

Hr4緊急
65-8332-9788-2188

咁多人鐘意用太刀

易用

最憎人用太刀打到飛上天

見過百度D大陸仔玩勇太我唔敢話易用

HR4 key
56 8439 3133 3709

勇太 武士太都唔難玩
不過好易玩壞手勢
係公會太先難玩

因為今集真係op

重弩先係做壞曬

用太刀果D都係自私撚黎
行埋佢得個跪字

D大陸人玩太刀仲癲過日本仔

招彈反我淨係可以反下怪鳥青熊獸

日本仔唔洗10分鐘打完

多謝三位巴打

你玩咩武先
依家太刀都唔算掃得勁架啦

我係1個無3燈唔會行埋去既棍撚

新手
想問點解我冇村1星最後個key任？

條片唔係TA片

勇重真係痴線，呢條5分09秒

係咩

ネコ嬢のジャギィ討伐依頼

仲有無位

棍有3紅都算好
你玩次長槍就會發現自己好似有關節炎咁

嚇撚死
用曬20舊藥

岩岩砌左套見切3 匠2 業問超會心茸食太刀裝
可以去瘋狂掃人喇

黑狼鳥求carry
05-6951-6580-7072

條友係教你點單挑超特
每個招教你點用勇太彈反
唔同企位要點駁技
有埋REPLAY慢鏡咁

hr4 key
13 2328 3341 1637

四招大技
你粒石匠五斬味五三洞啊？

天眼裝配太刀已經好勁 又唔洗煩合咩裝

把聲好似係之前教人用盾斧GP果條友

斬龍團有人幫手嗎

Hr3求carry
42-9024-6748-6006

一齊打得唔得

冇啦 熄左機
打左成日好累
聽晚先

SWITCH係咪一定要開MENU合彈

唔駛諗 英文版都無聲氣

快D開場掃我啦

HR1 -》2 key
34 8794 6858 3686
求 carry

有冇巴打幫小弟手搞掂隻下位雪獅
想訓前升到上hr2
02-9335-0183-6114

ok

解HR3任
39-8100-9103-6943
－1

Hr3 key 任
30-3697-5292-3137

D日本仔研究TA，
好似勇太處理燼滅刃大回旋咁，舊打法係望住佢反，新打法係背對住佢係一定距離反，跟住就接剛氣刃4打頭

新手無知一問，而家貓係咪除左目標同職業之後無左性格系統？我記得之前隨從貓有分勇敢呀膽小呀個d 但我唔識日文，上網又搵唔到係邊到睇到隻貓性格

點解一入就走

唔似喎

禁錯制 巴打 我再開
49 3620 9830 6265

癡線

Hr 6 緊急
13 0868 0451 0256
-1

達人9 3s 武器要3洞(迫9我用螳螂刀)
如果有達人10就可以2s武器

有冇人帶打hr3

對我黎講4條友(唔計1控3重)強姦得死隻超特已經好滿足

唔知團戰會點，但單打好似只要你個人係佢轉完第一下之後唔係佢後面，佢就唔會轉第二下，然後會有下硬直動作，
所以TA一定係見佢一轉就向外跑，跟住反，之後就剛氣刃3+4打哂成套落個頭／頸度

求帶

Hr3 緊急求帶
34 6045 9067 1613

用緊鎚，啱啱升到上位
請問有無裝可以推介下？
都係公廁斬龍？
會唔會有d 裝係打頭易暈d 架？

日本仔 TA係咪好少放上YOUTUBE ?

KO術

岩岩休息完 再黎
齊清hr2
66-2670-8958-4267

基本都係NICO度搬過黎

61-0529-9928-6933
巨獸 跪求巴打幫手

就係你條仆街
我幫你地打完三次緊急 到我果時你就散ban

唔好迫我開你名

唔記得講G2黎

hr2捉迅龍
44-9168-0715-6198

刷上位斬龍 -3
30-6274-5096-2592

近戰裝見切+3 匠1 葉問 超會心 弱特係校服黎
粒石唔太差混到
因為鐮蟹恐暴銀火混裝都包左大部份技能點咁濟

HR8升G1 求carry
打一場ok

46 1151 0303 1797

有無高手可幫7星任?
斬龍同爆鎚龍
59-0601-3446-1660

33 7842 5192 5691

先岩

HR3 key 求carry
37-6282-4765-5310

唔該哂岩岩幫我打既巴打

Hr4 key任
54 5289 4396 5601

我果套裝重點係唔撚拍雷
得-3

61-0529-9928-6933

G3 冰牙龍key任

GOGOGO

所以青電主點解係惡夢,因為個個著校服

Hr2 key -1
66-2670-8958-4267

打一場上位斬龍
38 9124 4287 7881

有冇巴打帶刷/一齊打幾場雷狼龍整武器
02 9678 6157 7682

新手留名

49005616023439
Hr3招人carry

有高rank巴打照

有冇興趣刷煌黑龍武器??

少佐bbg呢

竟然有幾多新玩家 啲下位龍絕種未

求幫hr7緊急奈落妖星
59-0601-3446-1660

3ds 個時冇買過mhxx

我下位咋

Btw有冇深夜hr3 key任團？

有冇巴打帶刷/一齊打幾場煌黑龍整武器

我想john

究竟有幾多新玩家 啲下位龍絕種未

刷上位斬龍 -1
30-6274-5096-2592

鬼娃應該無唒

刷上位斬龍
42 3140 5697 6770

66-4388-8827-8541

你開？

Ok

太夜，冇精神

有冇團carry我由頭打起

join

Hr3 key
14 2765 1046 8701

1日1個post
果時3DS好似都冇推得咁快

HR5 > HR6 緊急任 x 2 求carry

31-8644-0154-5811

入左

新手想問下大劍應該合邊把升上去？打緊hr2

刷上位斬龍
15 9386 6281 2312

新手既千刃大劍啦

仲要係差唔多24小時都係不停求場

Hr3
67237752195771

屌 去個廁所滿撚左hr3 key

唔該咁多位巴打

多謝巴打 1場就齊左3粒

有冇咁撚快

想問上位太刀，裝有咩推薦？

Hr3 key任
67 2377 5219 5771

打完蜘蛛 有冇人要幫手

感謝巴打

煌黑龍

66-4388-8827-8541

蜘蛛 你貫佢 咀就一直跌低 佢弱點係頭後面 頸到彈扣最多

D問題係咩事

未搵到KEY素材

早期雙劍應該用咩裝同邊把？

ハイアーザントップ呢把野既key素材係咩

有無人射碎

刷煌黑龍

66-4388-8827-8541

-2

hr2緊急
44-9168-0715-6198

Hr3 key-1
14 2765 1046 8701

hr 2 夜鳥
02-8046-5282-1936

冇絕招睇好似嘥左

有冇高手帶燼滅刃團？

單打過唔到集2緊急 是否正常

Hr 1 key求carry
48-1151-4772-9472

唔好駁血, 慢慢打就得

感謝幾位巴打

求carry

有冇巴打黎磨下刀

感謝菲菲巴打

岩岩係咪有巴打入左黎

有冇人玩？

25-2114-9720-5731
hr2 key 任 -2

無

仲以為三貓得

想問一下 太刀勇氣風格 點反擊 我收刀頂一下 睇人可以反擊埋

勇氣mode
R 制反擊
再可以撳多兩下R連技
其實呢啲武器教學game入面獵人筆記就有。

有冇人開集2緊急

上位斬龍-2
15 9386 6281 2312

有冇人可以教下我

求幫HR8緊急角龍
56-4058-4467-7156

有無黑炎王團?

跟到日本野團 torll 到

有冇位？

我打到4...

我裝都未出齊 巴打可否carry

HR6緊急升HR7,求幫
26-3153-0380-1508

有無巴打有鮫肌？

刷上位斬龍 -2
30-6274-5096-2592

謝大神

得我

有無巴打 可以幫我 打hr3 條電龍 爆尾
我差三條佢既尾
thanks

07 5978 3632 5781

我！

我開

Z順一齊打？

43-5166-4782-2362

利申唔係好識打

入唔到

我未打過

推

上位斬龍 捕獲 -3
64-4202-5365-2009

新電龍？？

差2個hr2 key
有冇手足幫手一齊打

27-4277-0033-1482

－1
唔緊要haha
btw有無神島巴打

想刷少少モンスターの体液係咪組隊打飛甲虫たちの饗宴最快

已開42-8681-0776-0840

小弟仲新新地請勿見怪

PW1111

hr2 䳄火
02-8046-5282-1936
求carry

殺龍係副任黎
一陣殺左條龍就禁start交任
禁start 第2頁，尾2個選項
＊唔好就咁quit任呀

落完陷阱可唔可以用埋麻醉玉

想問下斬斧勇氣狀態下點連技係最好？

hr2 key
潛口 捕獲
有冇手足carry

27-4277-0033-1482

可以 捕獲都ok

好啦高速打完大笨象啦😂

無唒陷阱

唔夠玉

有冇高手可以解答下小弟

應該要等佢跛腳

HR2 key任
夜鳥の鱗粉を掻い潜れ
失われた黒狼を求めて
研究サンプルの捕獲作戦
18-4426-2874-8885

係呀，太早放陷阱喇
佢任務比得3粒玉
捉一次要兩粒

hr2 差絞蛇 黑狼鳥 迅龍
02-8046-5282-1936
求carry

-1 -1

個二個唔岀聲嘅

帶毒氣彈 打村蚊任可能仲快

其實集會所點打字

Hr3 key -1
14 2765 1046 8701

睇唔到miss 咗，ching 可唔可以再開過

Zr>-

入到game打緊點講野同點叮個地圖call人?

話說點解要捕獲既

01-5118-6766-8265 感謝carry

捕獲報酬料多啲

推-2

我都係

上位斬龍 求carry
00 4467 1577 8971

Hr3 緊急任 求帶
54 5289 4396 5601

有無g3 key任房？

求幫打 HR2緊急
48-9283-0661-6007

巴打你走場

Hr4 key任
67 2377 5219 5771

斷左?

係
你走咗

頂
有冇位比我入返

刷電龍
18-1505-7097-3364

打多三隻電龍 算數😂

Hr3 key 14 2765 1046 8701 -1

斬龍齊料 唔該哂

-2-2-2- 巴打好神

Hr4 key
06 7044 8312 9655

有無團要帶打

有冇巴打一齊打？

仲係無人打g3

比佢走得甩

巴打接黑炎2就可以

感覺巴打carry

巴打你入黎 幫你解埋?
02-8046-5282-1936

多謝巴打carry

電龍要絕種啦 兩團人係到刷

點騎住隻怪？禁咩制？跳起之後？
新手唔識 麻煩各位巴打指教

訓了 聽日繼續

好der

長按R，A就打龍

多謝你地

hr2 key 捕獲 求carry

27－4277－0033－1482

有冇人知點先整到呢把野
個key素材係咩

thx巴打 不過我唔明白嘅係 點樣發動騎乘模式 儲氣？定係狂跳起打，之後自動騎上去

求帶he key 仼
36- 3655 2727 3041

辛苦晒
刷石很漫長 加油加油

hr6 素敵な素敵な雷電頭

連刷 上位雷龍 -3

32-9166-6853-7767

不停跳起打，會有一個你睇唔到嘅數值
當個數值夠大隻怪就訓低你可以騎
1999

騎怪有個儲氣值
你當0到100，可能你每跳斬一次係10，當夠100就會騎到

我差呢個渣

深夜團
Hr5上6 緊急 求巴打carry
36 8122 0387 5320

hr6 素敵な素敵な雷電頭

66 8512 0514 3694

-2

66 8512 0514 3694

Hr1緊急
48 1251 4772 9472

巴打幫你升下HR先，有螳螂裝後易打啲

你意思係我接KEY任?

hr幾先有

唔識打老山龍 求同行
G2緊急
27 5050 0974 5247

幫你清Key 先

14後

感謝

唔夠打

Sorry Scott 巴打真係眼訓

有冇巴打幫打一場上位斬龍
69-3637-6101-2306

連登有愛 -1-1

有無人知操蟲棍
要釣xxxx升速蟲
個釣xxxx可以邊到搵

有冇巴打幫打一場上位斬龍
69-3637-6101-2306
-1

有無巴打幫打上位迅龍
利伸未開到任

25-4563-1034-5439

仲未開到 你無得打

火山

你開我接到 今日打左幾場

唔好入完黎又走

刷上位HR6雷龍 素敵な素敵な雷電頭

07-7180-9541-3059

原來可以
Sor

10-7847-0206-2495

HR1 求CARRY 盗まれて古代林
03-8955-7451-9710

FULL了

Hr 5 差1 個任 同2 個緊急

38 5344 8576 2348

依度變左開房post

開房點解唔用kekeke

Hr 緊系
求好心人幫幫手
66 8512 0514 3694

咩係kekeke?

有冇巴打可以carry幾場下位斬龍整裝
51 1573 9464 5616

Hr1 緊急
30 9882 2822 3638
一場過

我同ティッキ一巴聽日再幫你打

你你先等左幾分鍾

我由post 29 推到33
1 日半都未有呀

hr 5 緊急 巨獸
求 carry
51 2046 3928 6039

同你個名一樣

上位雷龍裝料 超電雷光蟲
HR3 打雷狼龍 -1

有巴打想一齊打既都可以入黎

hr5 兩個緊急 求carry
30-7691-8489-1833

Ching 可以喺入場設定喥set斬龍，就會搵到大量打斬龍嘅野團

死死死團
我打左咁耐合左一件手

夠料未呀

完全未

唔打key，條5星鱔今晚幫人打咗5條以上好悶sor

你係個日文字太刀巴打?
唔該哂你
夠up到把灼炎のルーガーlv2了

我唔係打key 係刷下斬龍裝 鬼蛙10 lv 都係死

唔係巴sor
加油

以為你係頭先打打下開key果個

果個好似路人黎

唔該晒charlie巴打

打泡龍我唔慳子彈速戰速決你唔使2貓

HR 5
70-0810-2055-2680
有無巴打幫手打

二名新手第一次打完超特殊許可，雖然係青熊獸嚟都好感動

有無巴可帶打上位電龍？

雷狼龍 想捉超電雷光蟲
-3

60-1639-4106-6316

接錯

COME AGAIN 3位巴打

打幾場二名蟹 由lv1上 -3
唔想打上去唔夠hr入所以set咗7以上
00-3908-8120-8003

上位HR6雷狼龍-3

差一場雪山の主、ドドブランゴ 上HR2 求CARRY
31 5594 5887 5129

ching 聽日一齊打

武士道盾斧應該用邊把？ 同埋上位打咩裝好？唔該曬巴打們

HR6 雷狼龍

10-6343-7820-9347

有無人打下g位啲dl任 想整幻化

有冇巴打可以帶打幾場上位斬龍整裝
得hr4，要你接埋任
感謝
35 6310 8787 3522

究竟有幾多個巴打冇瞓到

有無人玩 g4 dl任 黑龍三兄弟

其實開房約戰開個新post會唔會好啲
見好多新手問野
雖然大部分wiki有哂

但係好多連wiki都唔識睇

重玩打到村6千刃乞食仲係好廢
不過雷狼好似勁左

唔識睇/懶得睇?

用10lv 燼滅刃打到G3, 下套整咩裝好

有人帶直上g4 螳螂。一係就整一套斬龍 or 天彗都得

個個新手都expect有人帶
咁就好自然冇機會練到自己技術
咁打街場就緊係會全滅啦

你地唔入場咪冇人帶

黑蝕天迴無勁過
d肉質

同問
我是lv10黑炎王打到G4

整套斬龍不如將套燼滅繼續升上去

果啲秘境地方 係咪隨機定點
地圖搵唔到既 要點先去到

問料key任果啲就廢事答
操作功能果類搵到都未必識睇日文就會幫下手

其實無石俾你著螳螂都無用
粒石真係要有番咁上下螳螂裝先有價值

我係down呢個apps慢慢睇

明明x初見電龍輕取
呢代除左巨獸，比其他3隻打到飛起

黑炎裝同燼滅裝都係值得升到G5/lv15
幾時升就睇個人
我果時都係一套燼滅打到解禁
再加幾隻二名
而家都仲有用到

斬龍有啲似恐暴,好快上手
泡孤招噴泡連招噴完會飛轉一次
知佢停係咩位鎖頭好快死

大家會揀千刃/迅龍太刀

我嗰時用套6lv白疾風打到螳螂
低防到仆街，好易死

鬼蛙裝開始吃力
升上去好定刷過第二套
有冇好介紹？

利申 太刀 HR3

玩開近戰
次次打螳螂見到重弩都係食花生算

通常集集都一村人要人carry
然後一堆話齊裝然後棄

一係揀套2名
一係升上位再換裝
下位裝後期唯一用處係俾你合成用

可以強化一下上22防

咩位先

下位有裝都吃力應該打村任學左點打先

反正無裝都有人carry上去 齊裝個時又唔想練技術咪棄
到時除左連機儲裝就剩低村任做 齊裝去屠村又話悶

而家下位迅龍太刀中
望下千刃個把又幾吸引

千刃啲料唔係咁易打
新手無咩肉打千刃好撚煩

上位太刀
用緊雄火Set 白斬迅太
打hr7開始覺得有啲慢
請問有無需要再整多套裝先上G, 定係夾硬捱埋佢?
見人話上位斬龍套勁，但係防差唔多，匠又好似對我加成不大

同埋想問如果上到G有冇邊set近攻可以初期過渡用？

刷護石刷到2046,一係有斬5,一係有3S,就係唔一齊

有冇二名z順？

認真 置頂係咪應該要整番個faq
真係太多人成日問重覆野
下位用乜裝 升到上位用乜裝 去到g位又問同類問題
出個陣乜資料都冇 打g位都換過幾次裝 試岩先上螳螂 真係咁想慳料 都係打開wiki睇邊套岩技 覺得夠咪衝上去
有d就問d料點打番黎 呢個靠wiki又係可以解決到
真係wiki都比唔到答案 個陣先再問都好過下下伸手伸到咁

收到大大

過渡的話你可以繼續升你套裝既防

In無明，we trust

xx配裝應該係咁多集以黎最複雜
不過仲係上下位既話
防具揀套最高防就夠
唔死最緊要

配個樣先難

今代有防具合成 樣唔理啦

劍士整套上位斬龍如何

依家連配信裝都有得合成
想要咩樣都得

新手想問下 而家仲有冇得打 大岡套裝？

有

話時話 新zelda裝 其實係邊個任？

我覺得好似我呢D新手成日會問究竟邊套裝先岩洗
上wiki睇到套裝邊度有得打 但唔知邊套好

有
不過好似係G位

今集既裝靚技一定係低抗性
而且啲怪勁撚大力
好易俾人秒
好似好多人鍾意著斬龍
今集都幾多怪會射水炮

斬龍叫做暫時最好睇
利申:新手

套恐暴混裝耐性負到仆街

我自己都新玩 玩左兩日都R晒頭
一黎個內容好豐富 二黎D資訊好多 打出黎既材料好多
去到武器合成防具合成又有勁多款
跟住就會上網睇個LV用邊隻武器用咩裝

剛升到上位，用緊鎚
想換一套以ko 術為主嘅裝
請問有無推介？

依家HR6..
有咩裝好介紹呀?
用盾斧..

新手既話整2名裝啦
2名又有得升到上g
技能唔差而且抗性好好多
堆ex/古龍裝閒閒地都2個屬性-20著黎等俾龍秒

捱到有螳螂有龍10抗性已經好好

仲有靚技低防

Hr2就有2名接
係咪好似以前公會咁越打越勁

依家個個都坐順風車
螳螂一下摩天輪應該訓低哂

係 分唔同LEVEL

要Download先有

黑炎王、燼滅刃真係新手必做，但係燼滅刃塵粉好難出，仲要係掉落物...

勁啲就一定，仲會有唔同條件要求

上位斬龍裝打hr7天迴好吃力 係咪武器問題？
用緊鐵刀神樂

尋日勇氣太刀單挑lv6反到佢尾爆炸出左兩粒

大劍可以整荒鉤爪,唔洗同人撞

download 打咩怪呀？我搵下先

no
打天彗已經可以卡關

是但啦，上位用一排咪又換

氷牙已經卡啦，今集氷牙大大力

上面一堆人叫新手整2名係咪唔識睇

所以我開隻新人同新人玩，起碼佢地都有機會出手
但個個入黎又話咩無人carry
同個friend2個由頭玩下位裝打返下位野咪又係10分鐘內搞掂
g位帶下位真係d人未行到隻野都訓低左

無咁快,都斬到兩下

請問輕弩裝 上位同G 有邊套同邊把推介

其實叫新手整二名會有心理陰影吧，黑炎燼滅對新手黎講唔係易喎

有冇人打燼減
由低打起

去到解禁之前，如果唔係訓地比人帶上去，
裝備最主要睇防禦力，一般下位200左右都夠，上位400+，G位700+，
技能組真係好隨意，想要攻擊力就揀有匠/攻擊UP/見切呢類技能既裝，
想要生存多D就揀回性/回距既裝，有盾既可以考慮有防性既，睇個人需要
至於武器，最基本考慮斬味，下位搵綠斬，上位搵有藍斬既，G位就自然要最少上到白斬，跟住要考慮製作難度，好多都推薦迅龍因為斬味好，到頂自帶紫斬，同埋最重要係你G2就可以刷佢，早D升到頂就打G3同G4都會輕鬆好多

輕弩重弩攻略就去巴哈搵版主米蟲果啲post
教到好詳細

見你地咁講好似好難打

其實我覺得 MH 混裝同用唔同武器係隻 game 既樂趣黎
點解咁多人上黎問人邊套最好

打下位骸龍佢地斬得兩下，我貫一都未射完就完場

上位嗰隻仲陰公，第三形態都未變就瓜左

07 2370 5908 8684
-3

隻game有難度先有樂趣
新人俾老手帶入場3分鐘打完
分分鐘有2分45秒仲係度蕩失路

尋日打到電龍，套裝會唔會誇左少少，識著

利伸
無玩兩代既大鄉里

叫老手帶打二名一樣情況

認同要有難度，但燼滅黑炎對新手黎講個難度太高啦
大力就梗，佢地啲連招同攻擊範圍又嘔心

玩多d
熟習左之後你會發覺佢地好易打

因為連套裝要點出技個基本概念都未識

我想問有無巴打推介個混裝App?
出街玩用手機睇wiki有啲麻煩

肯上黎問已經好好
一陣唔問唔識，以為有點數就有效，亂黎搞到一技都無，比人踢就陰公

漏左講 iOS

其實矛碎同紅兜都唔差
矛碎易好多啦呱
紅兜就

點解有時見到D老人套裝會閃下閃下,好型

我覺得好樣衰

有d閃色爆超特開
虹就上G唔知打咩開

紅兜擺明恰9新手

你爆咗村任就可以set顏色做彩色，psp果時已經有

有套礦石裝 掛兩個浮游砲係身 我覺得幾型

紅兜大雪主

但係打落超特，最卡關竟然係 隻眼同金雷公

反差最大既二名，沒有之一

寶纏 高達咁嘅樣

想問今集掘磺D 神島,淒風化武器用唔用得過?

神島勁
但關駕駛員事

神島最強控場輕弩

神島係控場神器

其實二名係咪即係特別許可證個啲?
同埋呢 我見好快就解左幾隻 (未上G)
但其實上位裝係咪都唔會夠打
(唔計個啲勇氣mode擋足全場, etc...個啲癲佬)

用Switch玩神島應該好撚攰

試過睇住啲傻仔收刀跑跑唔贏

低lv二名下位都夠打

夠啦，當年X無G裝咪又係咁打

唔該巴打

我諗起我玩果陣次次開大墨魚d人就走9晒
有d又話z順佢老母佢打完又走場

有沒巴打可以一齊採火山石
18 2579 4517 1203

係
lv1-10怪都係上位級別
用上位裝都可以
不過係要講求返少少個人技術
唔係無雙9斬就得

Thanks 3位巴打

有冇人有興趣今晚一齊刷套上位斬龍

有!

頭幾lv應該下位血量

now ok?

OK

但去到超特就隻隻都痴撚線

58-1109-4671-1369

如果NS 版想要以前果D 大岡，美少女裝可以嗎？

求推介
thanks

G破片吧？

有性趣，但我得hr2

有冇人要升hr/刷野，番工前想打幾場

有無人想打下上位雄火,想刷延髓

28-8407-4458-9682

點解個個都好似咁快升到hr幾咁嘅?
我仲卡緊係村整武器

最型一定係蛋黃哥裝

因為啲友無理過村

有老手帶搭到順風車就好快

尋晚見有張卷，初打大雪主畀佢撞到忟

肉色

一齊打

新手想問下 玩操蟲棍 應該配咩技既裝? (暫時玩緊 空麻棍 HR4 下位鬼蛙裝)

今集唯一缺陷係
紅白藍係得赤甲冇二名

利申新手
想問下點樣先升到hr
同埋升裝嗰到要我升lv2/3先開放某d裝 咁呢個lv係點升既？
同埋岩岩打完套鬼娃裝之後就唔知做咩好 有冇建議

我果套配
連擊
特攻+2
飛燕
特會
乘名人
見切唔記得+幾

終於打到乞食龍闇玉

你hr1有幾個key任解哂就會出緊急
解完緊急就會升2
如此類推

hr3 緊急

39 3204 6479 0696

我都要！

有冇巴絲打可以帶升Hr?

老手表示咁先正常

咁武器lv2 3果d呢？
長期灰左
連最新手果把都升唔到lv2

有冇巴打打G位乞食龍?
09-6465-3574-5123

HR 3 想玩弓有冇介紹....thanks

師兄果套咩裝黎? 求推介 多謝

係指你把武器upgrade到lv2/lv3先會比你揀

HR3 urgent
69-4067-10701805

下位 毒怪鳥弓 或者 泡狐龍弓

上位就炎王弓 勇者弓

G位就影蜘蛛弓 勇者弓

裝就用 下位天廻 -> 上位天廻

巴打Z順OK??

okok

我淨係粒石都特會6 騎乘10 2洞
你搵有上面堆技其中2,3招既裝著住先啦

輕弓可唔可以跟呢d

上位黎講都係鬼蛙 斬龍過度 主要去到g打螳螂就出到4招技
家陣整黎都無用（如果你係搭緊老屎忽順風車既話）
咁當然你自己慢慢升既話整到無妨

輕弩唔得
把把弩性能唔同
嚴格來講可能一支弩再配一套裝

黑狼鳥先啱, 唔係毒怪烏

輕弩整迅龍果把就得 1把貫1速射打天下

依家mh問人著咩裝無用
人人護石唔同,配同一堆技可能要唔同裝
所以你問咩技好我答到你
但著咩裝我share出黎你無粒石都無用

其實玩弓都差唔多咁上下
都要混幾套裝

今晚整把先 咁裝邊set好 (上位+G)

我錯， 開錯咗黑炎王

搭單問下 下位有咩蟲棍好使好用住先

set就唔知 因為我上到g先玩弩
主要技有貫強 彈導強化
感上添花有 弱點特效 超會心 挑2

配武士道風格 帶埋個絕回狩技 唔過份貪射既話都幾難死

上位新手想整下二名裝
請問頭幾Lv係咪對應下位/上位初期難度？
想打下燼滅合套裝先

求幫打HR8緊急角龍
49-7056-9571-6682

thanks 今晚研究下

盾斧既巴打
你地玩開咩風格

玩緊強襲,但唔知咩狩技先有用

MHXX未出果時，LV10 係最後個level, 所以上位玩家照計有能力打到LV10，不過專屬技能好似要去到LV7定8先有，你要有心理準備

我見啲片有光劍，但唔知點先有

巴打求ios app link

二名頭幾lv對應上位中期到 唔好用下位裝打 想打燼滅刃可以整左火龍/斬龍先

巴打打得唔錯唔似新手

光劍得個樣
要玩一定要用強襲
但係多數跟絕回

巴打們點睇劍斧?
上網睇D人話改弱左無乜用 但用落劍mode斬落去到幾爽

啱啱打咗上HR4 開到上位
想玩斬擊斧 各位巴打有咩好介紹嘅裝 thanks

死左次都叫唔錯

有無人打g3/刷g位裝？

斧mode只係換電心用
90%都係劍mode

巴打你打咩?
z順?

有邊3樣狩技有用?

迴避 絕對迴避

武士道

有無巴打一齊刷電擊袋整裝 刷4個
HR5,HR6打大JJ電怪任

25-7011-2350-0558

唔係淨係得 (絕對迴避) 咩

兩招絕回
剩底果招拎黎擺唔會用到

我想問下 其實劍斧有冇話用咩風格好D 因為我用緊空戰風格 冇左劍mode個爆裂好似冇咁爽

唔該巴打
咁我用緊雄火s應該可以打下
上面巴打話專有技要Lv6-7先有，但我睇wiki 1lv防已經加到燼滅刃同真燼滅刃，係咪我誤會左？

我hr 11 想升hr 同有無g位裝好用？

點會唔用，個新狩技打樁+自動上瓶

空戰 跳一下斬兩下
跟本冇人用屬性解放

新狩技係咪要1LV打村7星個扣?

我都係啱啱解放

係隻貓度囉二名卷見到d二名怪有point時黃時紅係咩黎

空戰都有爆裂呀
只不過要跳起出

Thanks 兩位巴打

勇氣盾強好多
G位有盾斧新技
呢招最好用

點解既 係咪因為好徙時間

G2 Key quest -3

40-4027-9655-5590

THANKS

其真整返個kekeke 咪得囉
成個post 都係開房

改弱左係因為招charge狩技儲得慢左冇得好似X果時咁無限劍mode

新手裝邊套會好d
蟹 毒雞 兔仔？

有無巴打睇得明左下果句，佢唔俾我著裝

反而想問下,你地有樽會上左紅盾先定係拎黎斧MODE打怪先

巴打
可唔可以搭單幫我清埋個 hr5 緊急

我見佢話想玩光劍先叫佢用強襲
btw,勇氣盾無檔強,同以前gp打法唔同哂

你用緊弩所以用唔到近戰裝?

近戰同遠攻裝係分開
用緊近戰著唔到遠攻
用緊遠攻著唔到近戰

你用屬解既時間斬多幾下應該仲大力

咁即係我買錯裝了

勇氣玩收刀使鬼防性咩

佢有技能點係度，但係個技名會暗咗，你整套lv1 出黎就會明

新post 加去頭版儲下人

同意一半
你當2名 lv10係mhx最後boss咁就差唔多
係就係上位，不過係上位後期，整好晒裝又用凱玉強化過咁

想問有無WIKI推介

下位整唔整到拔刀術
同埋玩咩風格

dl任獰金/銀/恐 先係mhx最後boss

HR2緊急，求carry
07_9414_3373_4100

Ｓ・ソルXRヘルム
檸檬銀火呢件裝出咗未

出左啦應該

61 5898 7033 8875
G3 Key 任